西鐵線過緊去港島 而家咁應該喺邊度轉車

香港 金鐘都塞晒 應該點過嚟呀
早知搭巴士

太子 觀塘線 再轉港島

或者紅隧轉巴士 雖然都多人

西鐵就直奔紅磡啦

美孚轉102？柯士甸轉914？

尖沙咀搭船啦

坐船 尖沙咀坐船

好 唯有係咁

南昌都封左?

紅磡112

中環金鐘好爆

我去紅磡轉隧巴

金鐘落，行過去

好多人都係咁

我估佢好快連金鐘都話飛站，呢招真係絕啦

返屋企啦
熱到死
同班臭臭人一齊都無用
做咩都無用
太陽照升起

Austin W1?

就算去唔到 送埋你老母入寶福山先返屋企都未遲

隨你心啦 好多fake news 5毛
樓上一個 我係南昌呀 封你老母咩